有無人覺得生活好無趣

唔係話想尋死，只係話覺得自己日日都好頹廢好悶，好無意義 同埋隨著時間流逝，除左生命力亦都隨之消失之外，我硬係覺得自己唔見左或者失去左某d野 但我又唔知係咩 sad

人生冇意義了

失去左好多好多好多機會

後悔以前魯莽嘅行為

好辛苦 好似行屍走肉

我只能獨處 背後全沒有支柱